點攞太子站 831 CCTV (有D長)

有好幾個 post 都有講點樣攞太子站嘅 CCTV, 我分享下我嘅睇法

我應為最直接嘅方法係由太子站嘅傷者以傳訊令狀 (Writ of Summons)方式開展一個人身傷亡訴訟 (Personal Injury case)。 由傷者去做嘅原因係因為佢地會有權利 (Standing) 去提出訴訟，而一般人會需要額外證明同案件有關。

人身傷亡訴訟嘅被告應該有2個。 1) 黨鐵 2) Popo

告黨鐵嘅訴因 (Cause of action) 係根據香港法例第314章《佔用人法律責任條例》第3條，即佔用人﹙即黨鐵﹚違反一般謹慎責任。

另一方面，告popo 嘅訴因可以係襲擊 (Battery)或者非法禁錮 (False imprisonment)，當然傷者係需要證明 popo 當時唔係執行緊職務。 請參考 ﹙將來亦可以申請要求popo提供打人嘅狗嘅名同埋編號﹚

係人身傷亡訴訟下面有3個方法攞CCTV。 方法1：當送達 (Serve)傳訊令狀之後，請馬上根據香港法例第4A章《高等法院規則》第24(7)條或者香港法例第336H章《區域法院規則》第24(7)條出一個要求「作出特定文件的透露命令」 (Specific discovery) 嘅傳票 (Summons)申請，並加上一份誓章 (Affirmation) 作為證據，要求提供太子站嘅 CCTV。 呢個係最正路嘅方法。

方法2﹙需要高級法律撚俾意見﹚：出禁制令 (Injunction) 阻止黨鐵銷毀太子831 CCTV，然之後慢慢再問佢攞。

方法3﹙需要高級法律撚，因為我純粹睇書未做過﹚：出 Anton Piller Order。 重點係 Anton Piller Order 係可以由原告人單方面提出 (ex parte)。 請參考

以上所有方法都要儘快出，建議傷者揾義務律師或者政黨律師搞。 你預搞好所有文件都要1至2個星期，仲未計要排去審。

麻煩幫推，我P牌推唔到。

9月8！到時見！

推

搵泛民大狀出手啦

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

辛苦一眾考官7號要幫機場重考

推！831傷者請入！

8.31傷者快d上水

推！上國際法庭最好

兵者，詭道也。故能而示之不能，用而示之不用，近而示之遠，遠而示之近。利而誘之，亂而取之，實而備之，強而避之，怒而撓之，卑而驕之，佚而勞之，親而離之，攻其不備，出其不意。此兵家之勝，不可先傳也。

兵者詭道也
用兵之道在於千變萬化
能而示之不能，用而示之不用
隱藏真正的實力或者是讓不欲人知的訊息隱藏不露
近而示之遠，遠而示之近
將主力或即將要發動的攻勢，佯裝到錯誤的距離及位置，令敵人評估失準
利而誘之
用利益引誘貪利之人
亂而取之
製造混亂，然後再乘虛而入
實而備之
以充足的準備，去面對軍隊整齊有實力的對手
強而避之
對強大士氣旺盛的敵人，先避其鋒，待其疲憊，再尋求反擊的機會
怒而撓之
不斷騷擾敵人，令其破綻百出
卑而驕之
以卑微的態度，令自大的對手失去危機感
佚而勞之
以逸待勞，以最佳狀態迎接奔波疲勞的敵人
親而離之
接近敵人的親信，然後進行離間行為，令其內外孤立
攻其不備
攻擊對手無防備，或較薄弱的地方
出其不意
在對手意想不到的地方及情勢下發動攻擊

出得writ黎都拜山，pre-action discovery 啦

教你點攞法庭命令迫黨鐵交太子站CCTV

幫推
希望受害手足出黎行多一步

push

求其整個 general endorsement 即出 specific discovery 唔會花太多時間

但係同意 pre-action discovery 都係一個方法，2個方法都係要整 affirmation 冇咩分別。

Push

1/9我已經見到有人唔知拆左CAM 定安裝新CAM

我推

Pish

呢個要推

721 831

可能仲留醫

推呀

推！

推！！！

押す

推到831傷者見到

tui

一句講曬， 快D搞

呢個真係可以做
外國就算起完條橋空氣污染搞到居民健康都會集體告
呢件事仲要直接人身傷害

推呀 但香港好似冇得集體訴訟

最簡單係出endorsement of writ ，同時出ex parter injunction, preservation order唔俾佢delete先

但係都係好似琴晚咁講，要有人出黎做plaintiff

漏左，preservation order係ex parte同urgent做

夠人手幫手，一兩日已出到

推，希望傷者幫手，還大家一個公道

lm

洗乜集體，就算當時喺車撘緊車嘅人無被打一樣可以以驚嚇有精神損失控告，要求金額一蚊都得，重點係保住cctv

908

屌你老母 黑警死全家

推到當晚在場嘅人見到

跪求法律巴出手